[MHR]呢個係bug定點

打到最尾一隻捕獲左都無完任

抵撚死

鬥技場啲任唔係通常都要求殺死？

前一隻都係捉

屌你老母

認真答：獵人公會唔受理見到四隻腳嘅捕獲雷狼龍

屌係喎